總結係復仇3死左既主要角色

連埋冇出現到個幾個，就係MCU之後既主打角色。

冇死到既，就留低係第4集玩end game

講乜撚野？